[生物學] 有冇人知處女膜究竟有咩用？

如果生理上冇用嘅話 係咪會有一日女人進化到冇處女膜？

顧名思義就係睇下佢係咪處女囉

生仔嗰時兜住個仔

咁都要問
威囉，疊馬囉，英雄主義囉

比啲公廁無地置容

屌你

男人粒lin

阻擋外來入侵

包裝黎，你買禮物都有張花紙啦

擋細菌啩

敷面

分前後用，同港女粒lin用途一樣

生得仔仲兜得住

等啲唔夠硬的鳩入唔到，以減少同劣等基因交配的機會
我係咪認真左？

男人就話踢波
港女要黎把撚呀

聖母馬利亞咪兜住耶穌出世囉

叫價叫高啲

比 mk 食

之前好似睇過有研究話處女膜係生仔個陣有用

保鮮

孤陋寡聞

無塊處女膜兜住，耶穌甚麼都不是

其實係聲帶黎，可以發聲

乜聖母馬利亞唔係處女生耶稣咩

拮穿隻手都流血啦

鎖就係用黎爆
規矩就係用黎犯
咁處女膜

你條啫夠冇用啦

留名等認真回覆

等我可愛既Emily話你知

等同牌簿？

係冇撚用啊！！！

裝備黎嘅，唔洗吓吓生命值硬接

好似超市嘅罐頭一樣
提醒返用家呢件貨有冇俾人偷偷地用過

簡稱：
罐頭處

有無人知毒L條L究竟有咩用？

舊是聽過話

處女膜係幼童體內未有足夠抵抗體時，用黎對抗身體內外唔同病菌入侵

由於細路女的陰道壁比成年人薄，容易受傷，如果內部出血，處女膜係用黎保護未發育成熟既卵巢尚，阻擋病菌入侵

唔知堅定洗不過聽落都合理

同新iPhone 個包裝餅塊膜一樣作用

包裝盒

會唔會合理
一塊膜點阻止到細菌or even 病毒既入侵
塊膜唔係密封，有好多洞係上面

算啦巴打

防塵

用嚟分人同雞

咁耐都無人求圖
睇黎個個都食過處女

其實好多人唔知處女膜唔係膜嚟
係喺塊西外面，一塊好薄既肉
中間有個窿仔，唔係完全密封
破處會流血係因為夾硬撐大個窿所以先會流，有啲人體質唔一樣塊野flexible啲咪唔會流血
利申：曾經擁有

價錢貴啲

會唔會合理
一塊膜點阻止到細菌or even 病毒既入侵
塊膜唔係密封，有好多洞係上面[/quote]

屌起雞皮

大佬 佢無窿啲經血點流出黎啊？
呢個係進化成咁 古代無窿果啲女人可能未俾人破處 就俾自己啲經血撐到人體爆炸

提醒番人類 依個女人有無比人開過

此女可放心食用

由頭到尾都無講有乜用，淨係解釋個構造

終於有個認真回答

證明你係咪臭西囉
臭西

戇鳩 佢開刀生架

咁都估得中

其實係俾以前既女仔用 防止d 蟲蟲 走入去佢下體

關你撚事咩

尿道同陰道都分唔到你既常識究竟去到邊

得聖母有呢個作用

小學未畢業

未破都反皮

我小學個陣問過啊媽佢大便個陣
D屎會唔會頂住d尿

等於保鮮食品 未食前要包裝好 一拆封就會快D變質

估唔到 collegehumor 都會有高質片

我真係好想笑你呀

真係關

真青 大家唔好笑得太大聲